THE IDOLM@STER 綜合討論區[228] スーパーゆるふわ大戦:タカモリエル降臨

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

チエルエル、タカモリエル、カレーエル

健康加蓮小松伊吹

Princess力100%エミリー ＋德川まつり

Volcanic Attack~

old

THE IDOLM@STER綜合討論區[227] ...アイドルらしくなれましたか？

留名

樂園chieri呢喂

大佬回頭是岸可喜可賀

但大佬都係打錯左チエリエル個名

上面張圖咁似ment畫既

殊

Be Honest

新po lm

In the meme of what

上個post尾係咪差咁個

lllllllllllm

La la la, la la la, oh yeah yeah

未睇過mv

mk mui

唔好睇會好啲

件衫肩嗰位有肉球

睇原版is ok

朱雀大佬

好女仔

新手想問要抽到某一個聲優開局係咪極難？

買AC吧啦

要問下高橋未奈美會員

ぶおおおおおおおおおおおおおおおお

頭十team curry…

媽媽

大人甜花好似美優

今井麻夏

昨日は奇跡の一枚にちやほやしてくれてありがとうー！
あれはアプリの力だから、実物は全然違うけど幻滅しないでね、、！

人在日本，但抽唔到飛

巴打散左場又見到就留個字，我諗緊過唔過黎買goods

你想買咩goods應該好多都冇晒
kraz件t琴日勁早賣晒想買都冇

The Seiyuum@ster

個人見解
分開會開心d.....
就算因為出面鐘意埋入面都好....
始終係兩個人嚟.....

禁冇野la，thx ching

睇黎芳乃都係為食貓黎

Gokai Change

みっくMC mic撞口

你知道得太多了

岩岩想貼

社長「有J」

大屌萌妹

mk mui ho jeng

All

打event la

???

閃光高達

大西巴代打未

CY AR....

美咲好波

新活動

cy係咪因爲搞馬娘冇諗著掂下cg

Cgss而家果個係復刻定灰祭黎

復刻

fes係下個月尾

聖誕嗰陣咪出過working

我都唔記得咗

新年嗰陣咪話月頭用working取代左

希望安全

乜BIG SKY TWO都係ゆるふわ教徒黎

其實係ＤＤ

收到風你頭100

港仔都有健身

我大佬N巴話唔使

早抖

辛苦了

dailo

我.....想死.......

22XXX......

我對你唔住.....

呀......

有錢都買唔到......

大西巴

點解要讀書

繼大西後大西巴生涯又添一筆悔恨

唔需要擔心

In the name of what......

等復刻

排名...無.....復刻

排名呢啲嘢假嘅姐

500000內有

大西巴⋯⋯

心有不甘

牙豬豬

全員合體先過得粒拉少少

不用分那麼細 大家都是唉媽屎

大家都係im@s，何必分咁小

funfunfare嗰陣入坑無耐冇打到，依家補返數

點跟

n巨又笑

小薯得咁⋯⋯

大佬

無得跟...

留意到你排我前少少⋯⋯⋯⋯⋯

CUTTER AR......

C3老母

無限處理中

c3lomo

得1個處理中

load佢老母

支持C3HK收皮

Agger

見到處理中其實有機會得

唔記得左㩒

希望有

今年仲有冇同行飛呢樣野

反c3hk

反

自己經驗見到處理中都真係可以拍定手先

成功申請

短髮女最上進

Short Cutter

ぶひいいいいいいい

想放工了

社畜を殺す歌

收工未

變咗短髮好正

未呀

有排⋯⋯⋯

sideM P們+++++++

屌後半

BEIT係前半喎

我冬馬推 恭二推係呢嗰ac另一個人
冬馬有生日卡

叧一個我!!
AIBO

嘩⋯⋯⋯⋯side m cafe前後半都想去....

9898

metoo

同太太逼

上面d巴打係一齊去就擇個日
Or tg me

終於有機會消化堆樣衰名片
雖然應該冇膽派

去派cg ml卡

！
tg…

不了
聽聞3rd lv有人派ml卡俾太太拒收

笑咗

搞到我心郁郁想整卡黎派

!
可恥...

潮文召喚

!
不想落單...

姐仔幫幫忙差一張派晒

派埋先可以去慶功, 做好心幫下手

老細望住幫幫手

南南？

由依

也好

過兩日就出ありすMMR

c3lomo time

3分鐘full左

12:00:00入都load唔倒入去

C3老母很多人call

用chrome衝到入去 load完就滿

我都係準時12:00:00入
但係load唔到

今年又繼續企欄杆位

MOR 三瓶

邊個想go sideM cafe

#レクニャン のゲーム部屋✨
来週月曜日の放送に「まち吉あいみーな」登場

#愛美(@aimi_sound)さん
#Machico(@Machico_staff)さん
#高橋未奈美(@miiiiiina_cat)さんに加えて
#山崎はるか(@yamazaki_haruka)さんの出演が決定❗️

有聲

me

組隊

Gun

快既可以星期五夜晚

又圍爐

+

第一張S RANK

幾時到下星期一

是咪今日出新限

又圍...

可恥...

come john sidem may

go may?

限茜ちゃん有無跟公仔

It’s about time...

晴 mayu safeeeeeee

Hahahaha摸仔

又迫害alstroemeria P

見到對眼嚇到即刻熄mon

珠美手持攻擊性武器

打非中

警長灯織

斬我

報左ICAC

家變

SideM Cafe+++

+++++

星期五出擊！

靠你頂住班女P

冇咭片⋯⋯⋯

唔好扮

放啲cg ml卡落去

剩係得ml卡片

放完落去會俾啲太太起底 不了

咁我幫你放

幫suddy放

太:你班撚樣睇唔睇到呢嗰係乜主題啊

沙嗲王都寫明 315 pro, cg9 又搞事

成長chu

食花生

仆街鳥

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

:你班友仲唔死？上secret 講衰你哋先

成長chu...
之後到有桃子既妖精tour

終於黎啦

不想落單…

今日帶閣下同SC襟過去幾驚俾啲太話
不過去到人影都冇隻

原來就係你，C挖見

世界末日啦

放你張卡好唔好

用用下VI隊發現依3個件衫好適合今次mv
求其cap幾張圖放上黎

bay chin

unit goods好撚狗

都係要bay chin

amina 結婚

この場をお借りして、いつも応援してくださっているファンの皆さんにご報告があります。私事ですが、佐藤亜美菜は先日一般の方と入籍致しました。より一層気を引き締めてお仕事に取り組んでいこうと思っておりますので、今後とも佐藤亜美菜とアミメンをどうぞよろしくお願い致します！byあみな

恭喜

肥

咁快

太太+1

年紀最大嗰堆反而

又一般社員⋯⋯⋯

亞美菜

下次一定係先行抽選

一般社員揮手區

恭喜恭喜

都唔細了

29

21 嗰個都未

Love love...

晴既彼氏力已經突破天際

平成最後的灰姑娘也找到自己的王子了，應該要恭喜的，不過心中的感情很複雜......

epluslomo incoming

有冇巴打係日本

一陣去youme搞旺佢

又準備睇巨巨表演

世界大戰 ready

準備入閘

搞掂完d飛
係時候打event

貫通

好想知你哋會唔會食埋啲cream

食
一邊打胰島素一邊食

飛鳥生日快樂！

おめでとう

小市真勇者...

最強spec幾時下海

Twin Tail Ruru

等緊佢出道

love love…

with love line

乜你係飛鳥p

南南

入唔入坑埋side m同SC好
想去個side m cafe但係乜都唔熟好似好衰咁

Sidem神
唔信問5字日文巴

一次生 兩次熟

Side m hoho see, trust me

入，都入

ずっとずっと その先へ

各位大佬咁講到，今日睇爆side m佢

跟著睇埋1st live

快點

唔信有人睇完動畫唔like sidem

去cafe未呀?

比風仔放飛機

未睇side M動畫

真，果日仲滿心期待⋯⋯

…
又唔叫

心にりっか子

下
好波
明既

SC ho jeng
小學生 ho jeng

媽媽都ho jeng

かーっ！

凜世都好正
我自己最鍾意呢張

かーっ！卑

...

…

入面ge人 有無壇

四葉天使
生日快樂

オーバーマスター
追憶のサンドグラス
Rebellion
細氷

唔應該打住event睇的

營多好野黎

くっ⋯⋯

出演者
斉藤 佑圭（永吉 昴役）
中村 繪里子（天海 春香役）
長谷川 明子（星井 美希役）
渡部恵子（周防 桃子役）
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 狭間和歌子

シークレットゲスト JUNGO (集火役)

【シンデレラ6th アンコール】舞台挨拶内企画 プロデューサーさんたちの「6thLIVEの思い出」をメールにて受付中！

寄信屌jungo未

新年快樂
恭喜發財

真愛單抽中

有無人新年願望燈四個英文字母

btw咁多位巴打新年快樂

M...

祝大家身體健康、心想事成

新年快樂
祝大家脫非入歐

Ｌ動畫

幾時出…

O...

新年快樂
祝大家抽爆擔當

祝各位巴打單抽中擔，歐氣逼人

\祝各位新年快樂/

??

M.....
A.....
O.....
\0......

祝各位eplus又好game又好都一抽入魂

祝各位新年快樂
單抽ssr event中神席

轆到落底之後整個十連中左奈緒俄妹
祝各位逢擔當都中

召喚大年初一都要開工既人

邊個負皮我大佬牙扒

我唔駛

財~神~到~

Youme Cafe 姐姐

打住event睇

mk妹牙牙牙

佢個妹都上鏡

mk妹妹

ｍltd blocked

係支那 block 咗，因為 MLTD 用 Google server

新年要放炮仗

又要重down data...

新年流流

上唔twitter ahhhhh

2018年12月13日(水)から開催されている

「アイドルマスター シンデレラガールズ 突破せよっ♪難関オーディション☆」が

ご好評につき、2019年4月7日(日)まで開催延長することを決定しました！

你用咩卡...

橙…

美嘉....

豆腐第一格已經成陣騷味...

騷 想O

美嘉 飛鳥 姬 Fushion Rise

12歲...

長腿

小調查
3個新idol邊個最令你在意

あかりんご

あきら

りあむ

=拓海

牛:無敵是最寂寞

あいこ

maimaii...

仁奈正

Ho Egg Egg

仁奈me個女

琴葉合流一周年

りあむ

嗚哇

點解係我

有邊個唔係你

放髮愛梨

GFABLE

who？

？？？？？？

wf2019…10號開始

CFU 我想食朱古力....

ching會唔會遲咗反應少少

啱啱朋友講起先記得

大奶

藍子....無份

風巴有咩prediction love love

收到風有茄子同周子

痴線點解啲人可以咁得閒

later 茄子

頭三十

徹夜未

我放棄...
SC P一轉用好多時間

打咗成個下晝已經想嘔
搶個稱號要上頭10真係不了

2019年了
仲有人衝event

頭三十係必得
頭十先係超得

唔知有冇人會call班南亞人一齊排呢

睇錯南亞人一齊打Call

ほたる solo

歌名好唔老黎

邊條友寫commu

邊個staff 快啲出黎認咗佢

得喇
知係你寫

姓關

關智一

dai ass

仲有一日

邊個leak出去ga?

我要打cgss 但apk update咗

幾時返

返到去第一時間買kraz

cutter ...

冷靜啲

大西巴好激動

Fat Fat

waifu著婚紗 唔激動就假

Ching 冷靜啲先啦 仲有成個月

你就肥

仲有大把時間落單架 ! 大西巴諗下落幾多本

岩啊要諗吓要邊幾間嘅店特

豹頭

小孩子先作選擇

留意到將會有好多figure出

我係你就全特

自己揾O下

sidem咁少fig?

中中中中中

噫 中了

Pass

美也....

歌織

真

好QQ

有冇人特登係新年期間收好哂啲fig呢

冇人上我屋企 唔怕

放哂上神台咪唔驚囉

拎晒d 最hamsub 既出來 咁就冇人敢行入去

無人上我屋企+1

你就好 成堆細路上我屋企

播sidem bd同動畫比佢哋

拎啲sideM公仔比佢睇囉

佢哋唔識欣賞，不了

我老母:咦，你哋咁中意啊？我叫姐姐送比你哋啦

唔錯唔錯

細路:多謝姨姨

46000
我不打了

發現好耐冇掉西瓜

會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
米高水深哥上水未? 係咪準備去睇sc 1st啦? 新年快樂 記得carry你個fd 唔好呃佢話返大陸但自己自私飛喎

.....Deca....

好凶狠

你擲西瓜好似引左啲奇怪野係旁邊上水

香里收家用
南南幾時收

過街老鼠就算啦 唔敢講自己做過咩衰野係到自己同自己d分身講野

點解又係我

"又"

link appeal

340

who

Moba 嗰邊再次展示 cy 嘅 big data analysis

點解Chihi會咁清楚

由於戰果出乎意料有趣
求大家坦白自首第二舊朱古力邊個送

楓楓

早晨呀各位楓P

美優

竟然唔係......

你地食チョコ
我去食チヨコ...

俄妹

!!

Suddy...

ほたる呢

on9 suddy

點解你地個個都中自己擔...

收到風你心p

收到楓佢對巨巨愛妻出手

為杏奈同百合子
獻上第一次一檔

？？？

ching講中心聲都唔洗咁激動

收到風好多人加推

Decade.....

返黎未

我要買GT Figure

又屈？

同解包一樣

Me not NTR9...
希望呢度D荒木P可以接返走佢

chihi hoball

jeng

Moba繼續拎cgss圖出卡

美咲幾時出道

500線 嗱第一位我冇打錯㗎

右面兩個

frd 過去打band

OMG

ナンバーワン

あと28連したら貰えるんでしょ？
なーんだ、簡単じゃん(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)♪♪

佢課到癡Q咗線

井埋

慘

有冇人要 或者有冬馬可換

11位同500位咪又一樣金稱號
都唔知打嚟做乜

美也上電視

皆、おはようだよ🤗✨

もしかしたら今日、ひとつ告知あるかもなのでTwitter監視しててね👍✨多分、夜だと思うんだが✨

moiw

この場をお借りして、いつも応援してくださっているファンの皆さんにご報告があります。私事ですが(ry

sor
係我

夢見好正

加P ?

DD

4dd

躝啦

sor 唔記得 派俾你地

初9啦, 醒醒啦

未加P 已經比人拒否

d P係咁 等我幫你打柒佢

War never change

唔記得轉ac?

豐田大戰肥達

一即是全 全即是一

佢還剩下最少三次變身

Are you ready?

I’m otoko

一諗到佢又比人binc就

おまたせ！告知だーーー！🤗✨

のじょさんと番組させてもらえることに！しかも、好きな映画とか沢山紹介しちゃう番組！！やってみたかったんだ😊✨✨嬉しいな～！

みんなチェックしておくれ✨✨✨

拋南瓜

有啲想要

收聲啦

好惡

唔好拒否ok?

有飛go sc 1st ?

sc?我？

not ok

睇錯 眼殘

二石巨又笑

我小薯笑自己

你收聲啦

收聲啦Suddy

agger

抱歉，小豬

美春

2/15（金）AM0:00配信スタート‼️

🌸義勇忍侠花吹雪(M@STER VERSION)🌸

お楽しみに‼️

蝶蝶

今日應該有好多壇⋯⋯⋯

21歲生日快樂

老女人

FreFreFre 生日快樂

Ml個演出

フレデリカ生日快樂

今年ruru 過4字未?

仲有幾年⋯⋯⋯

北斗都生日快樂

22都未到

ruru唔係20頭咩

眼殘四天王

好物分享

想收擔當既朱古力⋯⋯⋯⋯

閃閃Apps版事前登錄

點跟..

美咲又贏

比唔上閃亂個更衣室

閃亂以後未必可以ps4出現

希望可以加入283既觸碰功能
更衣室有埋3D Rich就更好

Mocho II

KOH is GOD

睇錯左on....

我miku

感謝美咲

Millions radio摺

仕事corner執柒

.................................................................................

入會未

越睇越肚餓

炸雞的影子

HoQQ

難以置信冇人理

難以置信冇人祝あずみん生日快樂

不人氣聲優冇人理

單推 記唔到咁多個生日

【ミリオン5th】＜完全生産限定＞LIVE Blu-ray COMPLETE THE@TER各店舗特典デザイン公開のお知らせ！→→

負皮咗，清反省下

負埋你

拎定利是錢買

世上只有媽媽好 有媽的孩子像個寶.....

80抽白信封

幾靚

好勁

今晚開彩
準備好未

未返屋企冇得睇

3千萬票

送茜上孤島成功

哭了

千早大戰春閣下

近未來角色要轉用漢字讀

以下開放DIU票區

シュワシュワ

呢張步jeng

15才です
15才です
15才です

先生hoball

AA

超得

點解斉藤佑圭無去5th,又係生放出現番

人地去咗生仔

生仔

有無officially講過真係去生仔,雖然睇佢twitter個D相都覺得係

上年9月個仔出世果時有係blog 講

佢自己講的

lm

唔該

呢位手足坐咗幾耐

惡…
問下都唔比…

HAHAHAHAHHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAAHAHHA

HEHEHEHHEHEHEHEHHEHEHEHEHEHEHEHHE

Eplus lomo
現地又唔見中⋯⋯⋯

Your ticket has been flied to the shiny sky

如孩童能回到媽媽的胎內....

太太們去踩場未

畀機會你講多次

ruru 好香

好似好耐冇上水

Sorry 少上黎

今日youme特別多人之前去都冇幾個人

後半第一日嘛
等咗半粒鐘都冇位擺嘢

唉永遠有班撚屌係人多嗰時罷住張枱 想放低拿拿聲影張相都難

jeng ar

btw估唔到名片簿滿咗咁多
慫恿咗個fd放cg卡入去

我大佬好正

ruru....

可以諗定下個c3既標題

通宵排簽名

年輕人，到底係乜嘢驅使你徹夜呀？

咩係rap仔衫

rap仔: division rap battle

咁L得閒昅人著咩衫啊
好彩尋日走得快冇得罪班友

方丈份人好小氣㗎我嗰fd話好彩佢反轉咗個痛袋用，如果唔係就榜上有名

好可怕

星期六去轉mk都隨時被人指指點點

終於收到場刊,多謝大家

好彩真毒唔出mk...

Killibas Spider Finish

昨夜はね、松井ちゃん、そらそら、のぐち、花林ちゃんとカニ会してきたんだよ🦀
今日はのんびり過ごしてます。

原來佢都有FD子

遲啲係咪去youme cafe要formal dressing

同世代ge上神枱, 自己又得罪人, 事務所又細.....

得罪who

睇live都要落單

新房昭之俾狗屌

多謝メダルガチャ

好葡萄

yukiyo

海美美love love

新郎哥

靚女

MY RURU...

wa diu 我依家先知
從今日起 要開始反新房了

收到楓你俾大佬NTR咗

出左律師信
希望啲手足唔好亂咁搞我大佬...

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[229] ???「Come to C3 please 」

而家開始反都未遲

有冇詳情
btw真心唔識欣賞新房d風格

簡單講就係當年電波女與青春男慶功宴影左張新房同班女聲優既合照
まいまい冇得到新房同意就放左上blog
然後新房條撚樣就小鳩氣玩封殺
之後まいまい就一路冇野撈
本來諗住配埋戰車就返老家
最後戰車爆紅左先有開始有返job接

呢單嘢我都有d印象，但估唔到係因為咁小事就玩封殺
男人老狗小器到呢

件事都講過好多次了
佢冇野撈既主要原因係2011年4月退sigma7e 8月先加新事務所 期間冇野撈正常 然後佢放新房張相係2011年8月
件事成日俾新房anti同英美里anti拉埋一齊講

冇野撈係講緊去到12年尾
足足一年

但仲係解唔到fd出奇地少, 連營業fd 都算少, 明明海陸都出名, 但overall又係成日無人提

性格問題

12年5月就公布少戰聲優
唔係幫新房講說話 但件事可信性咁低點解仲成日提

就係多人信先多人講
反正呢啲野除左當事人冇人會知

baoliu mei

近年圓滑咗
但仍然唔係鍾意/擅長social嘅人

btw 停啦好嗎?

我明,我都係唔social ge人